點解九巴陣新車味咁臭

好臭，所有 S T U V 字頭車牌既車廂都好臭

有無考慮過可能唔係架巴士本身臭
而係住樓主𠴱頭嘅人比較臭？

我周圍去, 係咪香港越離越臭

張凳大變樣果d 特別臭

紅巴開始所有車都有陣味
城巴同期車都有

會唔會好似啲靚嘅私家車咁，新車陣味係專登調教出嚟？

聞到都想嘔

似冷氣機問題

日經post...新車D凳有新皮味好正常...
咁頂唔順去搭鐵聞鐵鏽味啦